今次元朗真係be water要撤啊

各位勇士冇武器防具，摘日再戰